有無人玩滑浪

招人一齊玩

點玩
諗住出年考完dse去台灣玩成個月

要等浪季先有得玩